Fleabag 有無人睇?

成套野觀眾好似坐係隔離一齊拍咁
個mood消極頹廢令我諗起HBO之前套Girls
仲有Andrew Scott做hot priest
點解無season 3

連登神劇之一

係咩以為冷門無人睇添